香港01:Americans First, Hong Kong second

01玩乜9？？？

小罵大幫忙
爭奪話語權
我係唔會click入去嘅

其實灰d咁講，話語權佢已經成功係fb爭奪左
無論你like過 咩page都好，都一定見到好幾次01，
冇辦法，蘋果又比人話係毒果，日月報又洗版咁出垃圾post 其他報紙又完全冇心搞Fb,咁佢自然成功跳出

咁01寫嘅野的確多元，有d傳媒冇興趣做佢都會講。

毒果大中華
明報正經
01叫做年輕啲，而且冇毒果久唔久又整啲「台灣都用」嘅蝗語，又冇毒果咁膠咁柒
01叫正常派，但立場同操守就到大事大非就露晒底

btw
都話香港做就會柒晒㗎啦，成段片係到圍爐取暖
人地嗰啲係你唔明佢國家都會識笑，香港嗰段就純粹抽水，根本冇解釋過咩，0.5秒一件事，講完就算，on99
垃圾

01老實講幾好睇，有水喉支持係唔同d，不過睇佢就要filter 走香港政治

年輕啲嘅百份報囉
根本就係唔同年代嘅紅底，覺得好睇係因為佢貼近你年齡層口味

全部乜乜乜second片都係自抽啦
你估真係介紹自己國家？

你閱讀理解要練下
我重點係話你冇睇人地嘅時事都會明佢地抽乜
01條片根本就自己圍爐

on9當有趣